[1Q題]香港嘅大英帝國街係邊到？

5頁內開估

英皇道

香港

唔啱 繼續努力

日出康城

唔啱 但想知點解

日不落

日不落帝國

推

幾有趣

秒

無5頁 樓主收皮

估下啦

錯

皇后大道

唔啱

範圍係荃灣線

唔識街名

楊屋道 Yeung uk rd (讓比英國路)

好接近

公主道？

金鐘道

有撚5頁咩

海壩街 英國海上霸權

所以係5頁內

不對

遠了

大屋街

中英街

以英國皇室貴族成員命名的街道
租庇利街Jubilee Street 域多利皇后街Queen Victoria Street 皇后大道中Queen's Road Central 皇后大道東Queen's Road East 皇后大道西Queen's Road West 皇后街Queen Street 金鐘道Queensway 域多利道 Victoria Road 亞厘畢里 Albert Path 下亞厘畢道 Lower Albert Road 上亞厘畢道Upper Albert Road 干諾道中Connaught Road Central 干諾道西Connaught Road West 康樂廣場Connaught Place 京士柏山道King's Park Hill Road 京士柏道King's Park Rise 記利佐治街Great George Street 英皇道King's Road 告士打道 Gloucester Road 太子道東 Prince Edward Road East 太子道西 Prince Edward Road West伊利沙伯醫院路 Queen Elizabeth Hospital Road 伊利沙伯醫院徑 Queen Elizabeth Hospital Path 愛丁堡廣場 Edinburgh Place 公主道 Princess Margaret Road 咸美頓街 Hamilton Street

以香港總督名字命名的街道
砵典乍街 Pottinger Street 摩星嶺徑 Mount Davis Path 摩星嶺道 Mount Davis Road 爹核士街Davis Street 般咸道／般含道 Bonham Road 文咸東街 Bonham Strand 文咸西街 Bonham Strand West 寶靈街 Bowring Street 寶靈頓道 Bowrington Road 羅便臣道 Robinson Road 樂善美道 Rosmead Road 麥當勞道／麥當奴道 堅彌地城海旁 Kennedy Town Praya 堅彌地城新海旁 Kennedy Town New Praya 堅尼地道 Kennedy Road 堅彌地街 Kennedy Street 堅尼地台 Kennedy Terrace 軒尼詩道 Hennessy Road 寶雲道 Bowen Road 寶雲徑 Bowen Drive 德輔道中 Des Voeux Road Central 德輔道西 Des Voeux Road West 彌敦道 Nathan Road 盧吉道 Lugard Road 司徒拔道 Stubbs Road 金督馳馬徑 Sir Cecil's Ride 貝璐道 Peel Rise 郝德傑道 Caldecott Road 羅富國徑 Northcote Close 呈祥道 Ching Cheung Road

以香港殖民地官員名字命名的街道
安達臣道 Anderson Road 柯士甸路 Austin Avenue 柯士甸 Austin Road 柯士甸道西 Austin Road West 柯士甸山道 Mount Austin Road 蒲魯賢徑 Brewin Path 必列者士街 Bridges Street 堅巷 Caine Lane 歌連臣角道Cape Collinson Roa 歌連臣街 Collinson Street 吉席街 Catchick Street 遮打道 Chater Road 漆咸徑Chatham Path 漆咸圍 Chatham Court 漆咸道北 Chatham Road North 漆咸道南 Chatham Road South 急庇利街 Cleverly Street 谷柏道 Cooper Road都爹利街 Duddell Street 菲林明道 Fleming Road 歌頓道 Gordon Road 吉士笠街 Gutzlaff Street 禧利街 Hillier Street 伊榮街 Irving Street 謝斐道 Jaffe Road 莊士敦道 Johnston Road 駱克道 Lockhart Road 擺花街 Lyndhurst Terrace 馬師道Marsh Road 孖庶街 Marsh Street 孖沙街 Mercer Street加列山道 Mount Kellett Road 柯布連道 O'Brien Road 安庶庇街 Ormsby Street 畢打街 Pedder Street普樂道 Pollock Path 林士街 Rumsey Street羅素街 Russell Street 施勳道 Severn Road些利街 Shelley Street 史釗域道 Stewart Road 十間 Stewart Terrace 譚臣道 活道Wood Road

中 點解

大 UK

勁

連登有個大仆街

屌你老母

屌你老木

推到你上熱門

屌你老母on9

好小氣

仆街呀

on9

樓豬On9

乜撚野大屋街 聽都未撚聽過

手足都好支持我

樓豬on撚鳩

report喇 等佢咪撚再出iq題 on99

大家評下理

On9

岩

未撚聽過 屌你老未

完左啦唔洗推

ON9樓主

因為蟻多嬲死象

屌鳩你

笑4

好球